# TP-StackLAMP-DockeFile

Laboratorio Tipo Trabajo Practico de:
Crear Imagen en Docker que contenga StackLAMP utilizando Dockerfle y automatizándolo con el uso de Scripts.
Utilizar proxy reveso (Nginx Proxy)
Documentar todos los procedimientos